## Activate cert and get one doc

La derniere etape est de lier le certificat (cert) avec admin initialize app

pour que dans credencial ,nous ayons l'objet qu'il nous faut

=> allez dans paramétre sur firebase du projet

=> puis dans compte de service = sdk admin firebase

=> extrait de configuration Admin sdk

=> selectionner node puis copier/coller sur webstorm:

* dans server.ts = coller aprés import admin from 'firebase-admin':

changer ("") en ('')

=> commande puis j'appuie sur cert = 

=> commande sur serviceAccount 

=> comparer avec le fichier creer = .[ cert] ( modifier si besoin le fichier en comparant avec l'index.d.ts    )

=> index.d.ts = commande + cliquer sur ServiceAccount .

//video 58
